一人一個單眼皮既Kpop女星

睿恩😍

第二三幅一睇就知雙眼皮

時單時雙？

[size=6][/size=6柒]

柒

Sorry 單眼皮黎講 seulgi bb世界第一

勁⋯⋯多圖

仲未有人講Jennie?

專業reveluv黎講 基本啦

此post已完

我覺得睿恩Q好多

同意了

想駁但駁吾刀😢

Minah